［懷疑假野，想退錢］Xbox 360 手掣 $160

你自己都證明唔到係假拎去官方check又好似好戇鳩

$160你都妄想有真野真係知笑你咩好

淘寶可以$160買iphone

想買真野多數去吉之島買

各位有冇計？

報海關

點證明係假？

年幾兩年前買150，啲釘甩到乜咁。當然有開來睇零件，應該同正版一樣。

N年前個包裝係綠色
而家原來轉左做紅色

樓主 用唔用到先？

無穿無壞就一定唔比退啦

你連自己都說服唔到自己佢係假野就懷疑

一向都係有兩個包裝

紅色唔知點解仲要貴小小

好幾年前喺吉之島買一個xbox 360手制都係$180倒

拎返去話想換其他野咪得

假架 退就無得退 加錢買個真

買xbox one手制ma

攞去官方check囉

呢到香港黎wor ching

綠色係for xbox only,紅色係for pc所以貴d 好似係
btw$180 個價都叫正常點解係假? 仲有人買360手制咩